### آپتایم

همان ¬طور که می دانید، زمان آپتایم سرور مستقیما با عملکرد وب ‌سایت شما مرتبط است. هاست ابری حداکثر آپتایم شبکه را برایتان فراهم می‌کند و هیچ نقطه‌ای برای شکست و از دسترس شدن سایت در آن دیده نمی‌شود.

از آنجایی ‌که این سیستم از سرور های به ‌هم ‌پیوسته تشکیل ‌شده است، اگر در هر نقطه، یک سرور نتواند درخواست شما را بپذیرد، یکی دیگر از سرور های چندگانه به‌ صورت پیش‌ فرض مسئول پذیرش بارکاری سیستم مشکل‌ دار می‌شود.

در حالی ‌که در روش میزبانی سنتی، سرور های کمتری برای ریسک ‌ها و مشکلات سخت‌افزاری و downtime مربوط به وب‌سایت یا اپلیکیشن شما تنظیم می‌شود.

[https://www.iranserver.com/web-hosting/cloud/](https://www.iranserver.com/web-hosting/cloud/)
